NOW 直播乜野事

Back up

點解會自己一個落單

我屌佢老母仲要近距離係咁噴眼

推

推 有無叫名

痴撚線 近距離噴

黑警係咁打佢個頭

屌佢老母

好似得NOW 影到

頭先亂棍打頭
之後壓落地 無反抗既情況之下將胡椒噴霧向佢塊臉噴左兩至三下

隻狗 仲話自己使用緊適當武力？？？個手足成面血！！！！

冇人救到

好嬲呀！

叫唔到, 一叫就畀黑警噴

次撚次都想扑爆人腦

之前冇留血架

有冇人知咩事？點解突然拉咗？

捉左仲用胡椒

有冇人知發生咩事 冇睇到live

佢唔願上扣 狂比黑警用棍打，
打都唔放手
狂噴胡椒
佢個頭係咁比黑警撞落地打頭

屌 噴乜撚野呀

dklm

有線影到佢俾防暴捉緊
撞咗落有線就斷咗直播

無反抗仲噴

成班狗㩒低佢仲要不斷對住塊面噴胡椒噴劑

街坊定有裝？

一定要推俾外國睇

全部有編號影低晒佢啦！！

地下有石塊
亂棍打頭再撞落石塊所以咁傷
仲話適當武力 三個屈一個仲打都可以叫適當

Push

睇到好嬲，班狗正人渣

根本係拎年輕人發洩情緒！
告佢魯味酷刑啦！

睇住佢用咁近既距離噴左兩三下椒
本身係好少血 d狗係咁屈佢反抗 撻佢落地
搵人剪返now段片出黎
等佢影到 係咁比狗趕

死黑警

睇到忍唔住喊
捉個陣比人一野將個頭禁落去
再捉起 再一野打個頭落地
再兜口兜面噴胡椒噴霧
手足成地同成面血
班狗仲話用適當武力
我dllm 啦

屌你老母

真係好撚嬲

佢狂比警棍打頭呀

推呀

推
黑警死全家

大概見到係好窄嘅路
手足落單俾狗圍到
手足嘗試反抗被打頭噴椒
唔知有無嗌名

班福建佬就一滴血都無

扒左落地仲比警棍打起碼5下

[black][/black]

有沒first aid幫緊手?

救手足

捉左仲要對住塊面近距離噴呀dklm

根本喺一班著制服嘅暴徒

有現場架 但黑警唔撚比入呀

斬人就護送佢走
後生就係咁用棍扑
屌你老母死黑警

一早知唔比記者影已經係執行私刑
Dllm 嬲撚到仆街

酷刑

有, 啱啱入左去
Now 有

仆街死黑警
死全家啦屌

各位 backup定片 一定要spread出去 twitter

仆街黑警幾撚時死

cap低佢, 推上國際

見到地下個位有舊石
撞落地個下係撞落舊石仔到

根本喺一班著制服嘅暴徒
根本喺一班著制服嘅暴徒
根本喺一班著制服嘅暴徒
根本喺一班著制服嘅暴徒
根本喺一班著制服嘅暴徒
根本喺一班著制服嘅暴徒

好彩now趕到去，唔係仲想打多幾棍，

殺狗都唔割,送多塊花牌寫黑警抵撚死

冇用，佢地係鏡頭面前照樣零距離噴鳩個細路

見到咁近距離噴胡椒spray, 完全目定口呆

咩事啊 屌佢死popo

班狗捉佢地仲幫佢地攞圓盾遮樣 dklmch咁好服務呀 係咪福建佬俾屎忽班狗屌呀

721 831

聽fds講今晚好多大陸警

担心係味去新屋嶺…………

有沒人識點回帶now片

唔願？屌你老母啦
佢地不斷搖鳩手足對手呀

cls，頭嗰幾秒直程仲扑緊唔想收棍。

又担又味

有冇number

Dllm咩事

YT 有, 可回带

電視睇唔清，不過呢排綠衣好似有番no

屌你老母死黑警
福建幫就放佢地走

每次零零聲聲都有幾個有no.
再唔係就自製寫低係張白紙再攝落去
不過有時marker 易睇，有啲難睇

我地幾時先可以放棄條底線

佢哋而家唔敢開記者會啦
點答呀
屌佢老母

push

屌你老母死黑警

block

真係好撚嬲

雖然每日狗局都發生緊

屌 一定要還 有拖無欠 香港人

死黑警
放工小心啲呀

吊你老母 死黑警

人權法呀

相信狗有用手撐開對眼再噴

Twitter!!!

大家要上twitter推爆條片

仆街狗

喺炮台山港台影到成堆冇no

DKLM popo

咪幫黑警兜啦 以為係香港人就唔會咁打你咩

如果我發現屋企樓下有黑警出現，我會即刻丢磚落去，丢撚死佢，死黑警！

Cable 剛剛播返 手足一開始係警車附近
狗返去時手足用支野扑隻狗 之後班狗想捉佢 然後佢俾人㩒左係地下
之後就係拳打腳踢同埋近距離噴椒

雖然呢位手足逃跑時望落去好靈活
但唔知點解佢會一個人埋伏狗
一定被打得好慘

屌你老母黑警

屌你老母 黑警死全家

見到 制服左 零距離噴左幾次胡椒噴霧 屌佢老味

CLS！咁黑狗會唔會有落單嘅時候？

？？？？？
你大佬仔？

幫推

係屋企嘅
係YouTube live回帶backup返條片
我唔知YouTube有冇live 因為平時有

Cable 又播 唔係警車係私家車
佢應該為咗救其他手足

呢位手足，真係一個硬漢。

[/quote][quote]

Hi狗蛇

有線拍到 佢喺幾間車中間拎棍打落單狗
被追嗰陣跑跑下 有另外兩隻狗禁低咗佢

之前直程老能奉無no

好撚嬲

再出黎我諗謝蛇都甩哂頭髮啦

屌

正冚家產
捉咗仲要打